[核彈煲大佢]有手足舉美國旗遇襲

堆5毛仲叫佢收旗搶佢支旗
同我po上twitter

推

ghost !

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

咁大件事都無人講

疑似分化
大家睇定啲先

有哂片點分化

坡狗定波狗抵死啲?

五毛全方位出動踩泛民